一到假期就想出街 但係又約唔到人

番工想放假
放假一條友
屋企煩到嘔
兄弟要慰妻
出街無方向
屌 好似浪費緊人生